日本悼盧學生

日期：30/6
日本時間：17:00 （儘量與香港同時進行）
地點：大板難波站地面

內容：

讀經
默哀
唱詩
獻花/ 紙鶴

（我知道，好多香人已返香港，或許參與的人不多，只想去做應做的事，唔好再問我效果或有冇用）